AMC STRONG HOLD 集中區 (6)

記住要SH, 唔好俾佢嚇走

P.S. 唔好借孖展玩, 有閒錢先好買

都sh左咁耐，博盡無悔
我最多唔見幾個月人工，用少少錢可以博班仆街破產
我覺得好抵

跟開GME，呢隻都係一樣玩法？

岩啊 唔搞到破產 就咩都得
反正後生有咩所謂 都買唔撚到樓架啦 當去幾次旅行

Yes 呢隻早兩日空軍直頭doubled down左
呢家short int 跟據reddit 講法都可能已經 >100%

依隻星期五同gme一樣走勢

Reddict 話有機會 5X倍
即現價$13 x 50 = 650
應該上唔到1000

14.7 500股
sh

中国万达多謝各位連登仔
為中国公司盡心盡力
連登仔係真正嘅中国人

lm

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

又黎多單

都好呀， 到時換騰訊， 港交所

gogogo🤪🤪🤪

好想快啲到星期一
放假好悶

總之一定要SH
佢未必星期一即刻飆升
可能星期一仲會繼續左手交右手嚇下你
點都捱到星期四、五

呢兩日老美會唔會吹淡風出黎

16.7->6.5都見過
帳面冇左800k
怕佢條撚
最多咪番番去4蚊慢慢坐到武肺完慢慢升番

其無巴打知其實收市價13.x 做結算價位
睇返期權果邊 係咪$13打下既差唔多有成幾萬張期指未結算既都要高位埋單?
利申:新手

應該係話未平倉既都會一係罰息頂住 一係高接平倉?

今晚10點留意下Bloomberg
又吹淡風

到時都股災換btc doge果d好似仲好但一定要買tsla買唔到車都買股 教主比好大支持我地

仲有sofi
即係依家既ipoe

5x 係等於5倍咋下嘛?

係
有得睇嗰時又緊張 但食飽飯無野睇又有啲空虛

姐係50-70？唔係150-200咩

$50走到都勁，底位$2計25倍

仲有少少閒錢 下個星期仲加唔加得

星期一先再算啦

可以點玩

學野
點解係$13.25
我見明明係$325

嚇得我騰騰震呀⋯⋯⋯

你確定無睇錯？

AMC 會唔會最後冇SS架?
最多升上20?
有啲擔心

唔太明白

屌
我on9左
唔洗理我

咁你真係冇睇錯

SH

5x return 即係5倍呀
股神

留定名等星期一

即係升上100都未必得?

一係退休，一係做奴隸

5x return
但無講話幾多錢開始計
講得有d 玄

幾時起飛

佢有話$13開始

你睇星星班狗閪只係重點招呼呢2隻股就知。 點解係要攪gme and amc, 唔攪bb 同nok?

好想快d星期一

咁就唔同講法
不過上到30我都偷笑

大家點睇?

係 不過呢個係最低限度
好似GME之前420.69咁

其實應該sh到幾時

至少去到星期四

佢應該無留意到呢幾日空軍doubled down
不過點都好 過多排咪知

乜嘢方向都有人唱，到時自己決定啦

有信心嘅咪SH，冇咪開市即走

我預total loss黎搏

SH
Next GME

Me 2

+1

25la?

都係Sh

Sh到星4再睇啦

其實都唔知幾多
上星期GME都估佢唔到啦
AMC SH星期四

我會一連三晚唔睇美股
一切留待星期四

Me 3 , 總之唔借孖， 負擔得起就得

根本估唔到發展成點 亦都控制唔到其他人
自己驚既 一早走先囉
唔怕輸咪sh到星四搏

睇住上上落落幾開心
好睇過NETFLIX火爐

岩岩睇返琴日出左糧，儲定錢當cover返d amc錢

無錯 跌到6蚊都無走

開户都趕唔切

星期一上返20即刻賣撚晒一啲力都無

最緊要唔好蝕錢走

比少少612得唔得

岩啊
對方仲要有黑哨
一日未完一日都唔知會點
我都預total loss
反正尋日已經完成任務
就算對方真係搞得掂
代價都高過我
心滿意足

呢篇野又點睇

咁少28%

27
28開始洗橫手doubled down
不過點都好 呢家周圍啲資料都唔知邊樣真定假
睇住黎食 不過其實15蚊內都好安全 最多係要坐耐啲

我都搵緊d最貼既資料 最準要星期5果份

我睇29果份就78%

太多唔同既消息啦

我自己就睇呢幾日amc走勢都係跟實gme，雖然amc沽空率冇咁高，但gme一升amc一定跟住升，amc都算第2熱門，大家唔洗咁擔心升唔起既，但始終amc沽空得幾十%，自己睇路幾錢走人

唔係78.97咩

咁星期四攪鳩gme 但又打擊amc 又點睇

有冇圖or link睇下 呢兩日要定軍心 下星期要一齊sh唔賤賣先成事

link係上個post有，你去搵下

睇數據囉 睇下條粉皮落左幾多注你先知要報幾多價 真係人云亦云咩

其實無人證實到amc個沽空比率？

大家AMC覺得可以去到幾高

因為都有幾份資料 一啲就78% 一啲就23% 差好遠

目標500-1000

講真100都多 200 @14.5

我3500@15

等星期一再決定
1000@9.1

23% 就真係食得屎 人踩人

真係一個天一個地
但唔理解點解如果得23%都要攪amc
而nok係咪都係用黎fake人

目標咋.....呢隻AMC唔抱咁大信心
但係至少100先肯賣 邊個咁傻仔
set低過100 捉去打靶🎯

有冇人可以check到最真最新個份🥲差好遠

好似2星期先出一次report？

呢度寫嘅岩？

總之我個人覺得都會ss 沖到上30 大家就唔好貪 19/20呢啲位就放
SH啦

繼續等星期一

快走了...
大家炒高只係幫公司填氹

根據《路透社》報道，AMC本周已藉股價大漲，賣出股票籌集了約3億美元資金，而管理層正進一步考慮增發股票，以應付疫情停業所帶來的55億美元龐大虧損。
去年夏天，AMC通過與債權人和私募股權公司銀湖（Silver Lake）達成了債務重組協議，避免了破產。不過，疫情持續令美國電影觀眾人數下跌92%，國際市場觀眾下跌89%，每月虧損達1.24億美元。自12月中，AMC已增發股票及債券融資9.17億美元。
這次挾淡倉大戰令AMC股價大升，意外令債權人銀湖和Mudrick Capital等信貸公司大賺一筆。銀湖周五（29日）公佈，已套現AMC價值7.13億美元的股權，成功將2018年買入的6億美元可轉換債券出售。另外，部分債權人也做出了債轉股的決定，例如橡樹資本（Oaktree Capital）和Centerbridge Partners等曾為AMC提供數億美元融資的公司，亦從中獲利。

進一步考慮增發股票

考慮完都散左場

呢個消息會令人踏人
星期一已散場

Old news ....

NOTED WITH THANKS

圖已cap,準備星期一bin屍

炒高配股救AMC
成個電影業靠你地啦

師兄唔係諗住係到吹淡佢就真係會人踩人下話
師兄真係當連登係大台?

晒氣啦， 解釋下點解星期四美國隊攪鳩埋amc? 你知佢地唔個銀湖要賣咩？

洗鬼理佢咩 由佢自high啦
下星期咪睇下點
到時多數一插少少就打飛機架喇

佢地應該一早知銀湖要賣啦

買左put走唔切？

咁都要幫佢地buy time
我只係唔想大家做大戶點心
而且仲幫公司債務填氹
總之大家睇路

唔睇好都唔會敢put
會輸身家的

我鍾意送錢供送大戶 吹咩

好呀 我都唔想AMC 破產
美國人無電睇影睇
今次成個電影業靠你啦

Buy 咩time ？ 晒氣啦， 星期四果日由20 質到落6個幾都未放既人會驚呢d消息？

OK

其實如果星期一吹哂雞有交易量爆升一樣可以推高股價
有量先會有價

真係6都唔撚放 有種落到1 仲揸緊535股

冇既以前最高$27， 最多咪長擺果1萬幾千當儲蓄

5x倍係指amc定gme

你係咪唔識英文

6果刻我想加貨架， 係美國隊唔比買， 屌你啦， 都係國家隊對我地最好

應該係amc

Historical Short Volume Data for AMC
Date Close High Low Volume Short Volume % of Vol Shorted

如果唔係美國隊身有屎， 星期四$6 時就開放比我地班賤種買呀， 我地冇野叻， 鳩嗚大手掃就最叻

標題有寫 AMC SS and the reasons of that

係我都係查下翻譯先
對唔住各位

騰訊， 美團， 小米， 吉利， 保利連橫破頂， I love 國家隊

今次AMC係殺到唔少空倉，但真係好難捉發SS，大家唔好ff太多
而家AMC 賣股救返自己，疫情後生意正常返AMC點都值10蚊8蚊，現價12蚊短炒長渣都玩得過，高追就自己小心喇

首先，真係唔明連登仔吹風叫人走做乜鳩
然後，AMC本來收入都好好，係疫情先大跌，上返20根本唔難
完全唔了解AMC點解炒高就話人有問題，本身佢就係遇到疫情先比人做空，做空個班撚吊expect佢地今年一定drop to zero，依家short ratio又78%，琴晚仲有人做空
仲D人 post d同wallstreet有合作既Finance網出黎話AMC GME平曬倉

AMC根本風險唔大，破產機會係零，就算最大真係好似你地咁講人踩人，到時個個都識hold到上返20啦，做股票仲有息

唔識就去查下先
上面嗰個好明顯伸手黨

今日好多不利嘅消息不過
6蚊我都掂過 sh到變廢紙無嘢驚

還清債減少破產機會唔係利好消息咩?

Reddit都講過
星期六日一定會大把壞消息（真假難分）
有好多finance機構都係wallstreet旗下

自行分析，但我drop to 0都會SH

係啊

呢個算係好消息？

會唔會ss無人知

絕對係
代表仲有人keep住入short
我唔知佢short increase個base係拎左流通+股東都只係流通，如果係流通係講緊2月加左成100%short，應該係有空軍仲想搵大錢，覺得星期五可以禁低曬你地
另外上面有d圖個short ratio 30%係計入左股東個份，個base大，自然個short ratio細，但點解要咁計？因為佢地同Wallstreet有關囉

如果真係爆唔到咪再繼續SH
反正AMC點都值d錢

依個真

咪係，現價 $13.5, AMC 市值先 50億，根本就好平！E＋又短期解決債務同破產危機！！！！

就算唔係呢單野，武肺完左＋生存到，將來根本有可能被 netflix, disney 等收購，呢D咪價值投資

班淡友搞笑如果2月要平倉個量又大 hold多個月賺你n倍咪又係要含 做淡都咁急做

佢$2 個陣，D公司求其注資一次都有佢 market cap 一半以上 ，唔破產佢根本就係印 $$$$機

眼紅囉屌
你起下佢地底會發現大部分人唔抄股票又或者只買正股
自己搵唔到錢就要人地搵唔到錢係咩概念

聽日應該都睇到真正個short float 31號了

佢哋星期3 已經賣咗，唔係星期5

其實置訂wsb都有講呢事

你指？

其實量多頭打爆空頭一樣可以爆升
空頭比多軍拉太高之前會自動平倉變成燃料
提高股價

我諗都應該有啲難搵返

佢本身疫情前都維持10幾左右，就算跌，之後戲院開返都會升返上去

無事啦。唔好weekend 嚇自己

weekend成堆淡友出哂黎

連登特產：散水撚

其實真正既主力係國外個班散戶，你地根本唔洗理連登班淡友 佢地放唔放都唔會有影響

Old news....dude....

可能全部買晒都影響唔到1個價位

點算

係100%唔係可能 香港真係有錢又有買個班邊會上連登圍爐

我都係 唔係唔爆升呀

真心求教
點解星期五收盤守到，但盤後會爆唔到上去？
主要係咩原因

星期一都未必爆，主要係寄望星期二三四五呢幾日

連登好撚多啲學生股神買得十股八股

原來係咁，因為本身話上星期五守到就掂

成本低到咁 點人踩人

剩係執到9蚊溝返低個價

守完，今個星期佢要平倉補貨，所以先衝境梗星期2/3/4會係市場上收貨，從而拉高個價

最緊要唔好急住拋售，SH

收到

20
好凍

睇連登啲價set得咁低 30

仲諗住有500㗎喎

我諗連登仔都唔係持股量太多

sofi 淨係俾set 500%
個現價冇人推高去20就set 唔到100以上

正解

只可以賣唔俾買，真係好撚野

應該無咩人過1萬股

可能呢個POST D人加埋都未必有

原本因疫情面臨破產的美國連鎖影院AMC，經歷了一周美國散戶對沽空機構的挾淡倉大戰後，累升165%，周五收報13.26美元。據報AMC正考慮趁股價上升時進一步增發新股，籌集資金以應付困境。

根據《路透社》報道，AMC本周已藉股價大漲，賣出股票籌集了約3億美元資金，而管理層正進一步考慮增發股票，以應付疫情停業所帶來的55億美元龐大虧損。

去年夏天，AMC通過與債權人和私募股權公司銀湖（Silver Lake）達成了債務重組協議，避免了破產。不過，疫情持續令美國電影觀眾人數下跌92%，國際市場觀眾下跌89%，每月虧損達1.24億美元。自12月中，AMC已增發股票及債券融資9.17億美元。

這次挾淡倉大戰令AMC股價大升，意外令債權人銀湖和Mudrick Capital等信貸公司大賺一筆。銀湖周五（29日）公佈，已套現AMC價值7.13億美元的股權，成功將2018年買入的6億美元可轉換債券出售。另外，部分債權人也做出了債轉股的決定，例如橡樹資本（Oaktree Capital）和Centerbridge Partners等曾為AMC提供數億美元融資的公司，亦從中獲利。

不過，各大行未因AMC股價炒高而改變其負面前景的看法，標普認為新的融資方案對企業是好事，但AMC仍需要大幅降低其債務和利息負擔，否則其資本結構仍然不可持續。

睇完訓唔著，好驚

睇到啦。好驚呀
唔駛喪post

你揸好重貨咩？

8月個陣同MCS一齊買，AMC我諗都有200鎂既 SOFI 免手續費。

諗住幾錢放？

星期1 2穩的。期權T+2

SH 5000(差唔多放左一半LA，拎返本由佢)。

5000咁勇猛
回左本真係輕鬆玩

So? 驚就唔好買
呢d新聞post咁多次做咩姐
買股票就有升有跌架啦

AMC short interest rate

更新到1月29 的short interest rate（日期在網頁最下方）

仲有78.9%

我咁諗..其實大戶如果唔驚星期5果日就唔使操盤操到好似GME 咁

幅圖相似度99% 班On9淡友係都要沖入黎柒

大家一齊成功

2隻股一定無得比
但amc唔駛一味睇淡
咪等星期一 隻野點走lor
Weekend不停放風吹淡又如何
又無買賣

當佢增發股票double

我而家17$@100股
會變
17$@200股？

咁amc一百應該就冇難度架啦 不過能唔能夠SS就要再觀望 最新果個short interest rate都仲有79% 暫時都樂觀嘅

變200股叫分拆
如果增發double概念大概係$17變$8.5

新仔唔識野 唔該

無有錯
咪揸下 睇之後走向囉
唔通而家唱幾下就嚇到星期一即走咩

依家個價其實都仲好抵 值得一試 依家入場仲未遲

我地只係沙黎

點都睇外疊班散戶s 同暗大鱷點控個股咖喇

仲有一日姐大家休息好佢，準備坐過山車啦

即係咁講 雖然我都覺得未玩完 但都想問下點解大家咁大信心
GME啲數據實在咁多而家都係叫20玩到400左右 勉強算20倍
AMC起圍講緊2,3蚊 去到4,50都笑醒啦下嘛

其實到期日係幾時？

挾淡倉風暴｜AMC原面臨破產 股價炒高令債權人套現7億美元 AMC 手足小心。

愈睇愈擔心

我有朋友高追AMC，跌到6蚊嚇到走晒，第二日又升返，我都唔知講咩好

AMC short interest 好似平均係4X%

擔心咩呀，擔心broker 又唔比人買好過啦

傻韭被割了， 再上車一齊報仇掃

我個日睇佢落到$6 都有少少動搖 不過諗dllm 落到$6 放嚟做咩

師兄心態正確
我都係咁諗
蝕咁多同total lost有咩分別

我諗真配股
rap

要報仇 唔到 $30 都唔放！睇好 $50

得雞碎咁多

有咩好驚 你全倉？

大不了咪坐吓 依加博緊10幾20倍

恭喜佢囉 唔知買咩又入場

睇30咁低

$30 係下星期，$100 係下個月尾

即係有機會ss?

應該係 silver lake 啲股前幾日賣晒嚟壓低個價，加埋RH唔比買，唔畀amc個價上

你個id

又黎自己嚇自己，晨早講左星期六日一定好多睇淡news
amc係第二熱門gme升佢點都會升d,你地自己睇住幾錢走人

個post有幾多人係冇買入嚟撥冷水

正能量

買左扑暈自己sh到下星期
YOLO

repost左咁多次

琴晚發前盤前5x
頂你個肺

真係勁多吹淡

星期三先見真章

Why

好多

唔止呢到熱門都有個
不停repost同一篇嘢
想點姐 星期六日無買賣㗎

唱淡無分開唔開市

好撚驚，不如倒貼俾大戶要晒我啲貨啦

係連登唱淡都冇咩用，每人得果一千幾百股

求佢要接你啲貨先

我見raddit同牛牛啲人都好齊心
我哋連登窮撚點會左右到大局

社運後都知，連登同現實係相反

股價靠連登仔炒起就真係驚啦

唔好咁直接啦班淡友會嬲豬

典型簡洗人衰性格

都係個句

幅圖真係一撚樣

都話左weekend好多壞消息嫁啦

笑死

你要知道有班真炒家係到

唔多 係同一堆壞消息不停repost姐

屌星期六日啲傻淡打手PR多到

務求令你識背單新聞

平時唔開工咁怪

平日忙住返工嘛

增發啊ss唔到㗎本身都無話炒呢隻
仲有無補充

支那股算唔算？

咪又係個個仆去認購快手

其實e家個沽空率有幾多？
純粹想知班仆仆會輸成點

利申SH 緊

好好奇佢哋做呢啲打手有幾多錢
咁熱愛工作

啲淡友講到連登係主戰場咁
我地戰窮撚只能夠隨波逐流

我都想知而家仲有幾多？
希望星期一升返上20先 去返我買嘅價位🥲
Sh!!!!

用支牛抽快手

你好等錢洗咩？ 你唔係諗住會total lost 先參與歷史性活動架咩

出面嗰啲po話增發 由我入場嗰陣已經講到依家都未撚增發 增發嗰陣都散咗水啦

我發夢由75沖上100 我

連登仔不嬲都放大自己嘅重要性
連$6都試過 真係會咁傻聽佢哋講幾句就放咩

但係用支牛 買港女

true

顛左我地

睇星期三/四呢d日子去唔去到

以為得我先係咁
呢2日訓番好教
下星期再戰

AMC 唔係。
GME先係主角

我呢兩日5點幾會扎醒

SH 到武肺完囉 實升返 正股驚閪

$10 樓下有2千萬股未平倉
唔知算唔算多

我算高價 $18

$AMC院線()$ 其實買左amc分左2類人
第一類由一開始至星期三 sh果班10蚊-25蚊高位果班（佢地sh死守6蚊都 未驚過）會一直sh到下星期五
第二類星期四同五 6蚊-13蚊（呢班係死守9蚊線/補倉/投機派）
基本上大多數人都會係第一類sh到尾（佢地咩風浪都見過哂）佢地係唔會set100蚊，你當中位數17蚊 如果set100蚊只得5-10賠 經歷咗咁多嘢會貪你嗰10賠?無500蚊都唔收手啦

同埋由一開始空軍由星期一至星期三撲左我地幾十下 星期四直頭禁買 星期五又同我地血戰9蚊戰 就睇到出空軍好急好緊張
佢地愈急愈緊張就會不斷出淡風同假消息不斷=我地愈穩陣 唔會聽空軍講星期一放/底價放 要記住依家係我地話事賣唔賣比空軍 佢愈到星期五就會愈急
星期一/二 空軍:不斷吹淡風假消息想你放股 散户:sh
星期三 空軍:會加強假消息（佢開始會更急）散户:sh
星期四 空軍: 急到賴屎 散户:先開始諗下放咩價位
星期五 空軍:最急 一定要買你貨 散户 :e家先高價賣佢一定要接

以上説話可能你可能話我穩定軍心 但記得空軍愈怕愈放假消息我地就好安全

請多留言及讚好 推個帖比更多人睇到 及轉發各討論區

我21.2
上20唔難
係睇下ss到幾多姐

我都係20

呢兩日有教好訓 聽日再嚟大戰

我20 蚊 溝到13

我都無驚。純粹講amc 係配角咋嘛
我覺得而家個勢。上係唔難
跌咪揸下囉

真
一晚跌6成 咁都SH到既真係唔驚

無錯! 睇淡嘅一齊做淡

係，低位用左剩低資金溝左少少

嗰晚跌左三十萬都未撚驚，宜家會貪你個十蚊廿蚊上落？

冇ss 我都hold嫁啦
同你買ba ccl 果啲一樣

疫情完你估唔會返ath7成咩

佢增發左幾次股票 未來咁高價點會唔增發 呢隻始終唔係主角 救得壹個得壹個 賭還賭 咪柯煙

條片講得幾好 背後個班人先係真正嘅天才

晒氣啦， 其實買得呢隻都心裡有數， 貪成本平
我all in 既數目都唔夠1手gme, 講經咩

同你一樣，SH!

5x我即刻溝番1000

又FF人有大台

其實無壞，只要散戶最終贏到錢就得啦

最怕比對沖反殺sh

29未係最新 因為係朝早更新
睇下聽日開市前會唔會再有更新

不過錢係賺唔晒，都無咩可能預計到山頂位放晒，自己係山腰附近放都好好啦

冇100 都要50先解決到

得閒推下po先

硬係覺得個價唔會推到好高，覺得可能21-30最盡

星期五call option會星期之前入定貨做hedging
所以1-4班call opt seller要入家貨預期星期五會唔會到貨

如果唔到價咪下星期1-4唔洗買貨

30 去平息呢件事都合理

21就唔刮佢啦， 星期四美帝駛橫手前都21啦。 咁果時唔放食成晚驚風散唔通我犯賤， 我好恰d呀， 屌你老母

6蚊都經歷過，21就想打發人走， 唔係咁撚開心掛

koss最高可以由10蚊 推上120

中point, 我都想講， 所以冇野唔係冇可能

呢隻野重要美帝星期四冇攪佢

星期一會爆升升

雖然殘体蝗語，係幾好睇嘅
不過佢講漏左，有一班散戶教條式咁樣SH 同埋唔怕 total loss
個問題係班散戶有幾 strong 喇

星期四五咁樣禁買同限制買，激嬲股民嘅情緒
照計下星期冇咁快平息到

大時代劇情咁 個個杯面都有1蚊 唔好食一啖又下一杯 到時哽死都未見到粒一蚊 sh to the moon

搞咁大場大龍鳳 30就收貨 你玩我呀手足

同gme 一樣， 呢日咪不停四圍唱淡， 星期一至星期三開市呢幾日ai 悶棍陰跌悶死我地

聽日有冇機上番20 高追左

清幾錢貨

amc夠平，星期一好多人大手買入

有無諗過改名 濛撚大師?

18.5呀

Gme真係325

16蚊有貨 睇30

係咪打錯字

驚閪
我20蚊山頂位
仲要無錢溝貨

30啦

星期一之後我地會係低價入
大把人睇完新聞走黎入
到時又long起晒

Meme黎

上多Reddit or外國forum 連登好多廢post負撚樣

30 蚊都唔夠， 要100

我覺得無乜機會再大升啦

如冇咪沽空佢囉

新手問一問， 究竟幾時先真正收到錢， 幾日前睇啲人話撐到星期五就得 而家睇返又要撐到星期三或者一個禮拜， 究竟其實係點

山頂位大把人等住救援
利申：我都係山頂位等緊救援，見隻野依兩日無乜力水都feel到唔係對路
100 200 500 1000一定無可能

我理解係每個星期五都有沽空到期， 同佢地對賭睇星期四晚價錢睇佢平唔平到倉， 有錯其他師兄請指正

上星期夠大靚人話gme 希可能去到300

大家咁撚驚就星期一放晒佢買TSLA ， PDD 啦

GME真係去到喎
但AMC唔同，同一個情況唔會發生第二次

星期一放咗佢買NIO算

係囉我都原本聽到話撐到星期五之後佢地就要平倉派錢

禮拜五14個幾買左 睇30架 無就sh 反正遲早升返

30都少啦
搞成個星期
先升30既話，個人黎睇算失敗
咁大風浪坐底都要100

不過依家咁熱門
做緊二哥
相信憑熱度都會有上升趨勢

個人太黑 唔敢奢望太高 早兩日出街食飯聽到後面條友4萬贏50萬 心酸

冇福享
曾經我GME 一樣有買
放左就升，認命
股市一日係到一日就有賺蝕

你賣左去咪有錢囉

自己睇路啦
Major AMC Shareholder Silver Lake Sells Entire Stake for $713 Million

只要大家齊心sh 高價 就可能成事

中国万达同好夥伴Silver Lake 多謝各位連登仔
為撐中国公司盡心盡力
連登仔係真正嘅中国人
你哋嘅錢中国人會好好利用去繼續撐中国
Xièxie nĭ

咁驚咪沽空囉， 歡迎呀， 好行唔送

要入賭場我唔入GME入其他
事實擺在眼前 入咗amc自己諗 冇叫你走叫你散水

27號⋯⋯⋯好似好耐啦喎

見到照po 冇任何目的 冇貨 冇意見 自己諗 係咁多

27 號星期三， 咁又點解27/7 賣完股份28號美帝又對我地駛橫手？ 我哋條命賤d呀， 我地好恰d呀屌你老母閪

睇完，驚既星期一盤前快d放左佢，唔驚先留係到SH

每人承受嘅風險壓力都唔同

我意見係美帝再質低佢， 6蚊比我地加住鳩嗚， 唔好只係比賣不能賣呀， 冚家產

你睇下佢幾撚賤種呀， 27號寧願比銀湖$16 sell 都唔益我地， 仲質到6蚊， 我屌佢老閪大閪膽呀

笑 27號嘅 你無意見 無目的
咁po上黎做咩

要同你交代? 你老幾?

咁都要發爛渣

我真係好驚啊
一於SH到疫情完咗等佢升

正確我就預左同gme一齊total loss
但玩唔起 搏唔起真係自己諗
呢場唔係100%勝率既遊戲

無錯 係遊戲 絕對唔係投資
當然疫情後AMC回返$1X 都有可能既

痴撚線，買股票放唔放，連登仔都要管

你老幾呢句咩年代架？
估唔到上連登都遇到老mk
話你自相矛盾姐
咁就發爛渣

我好驚

冇貨又冇目的咁入黎PO, 都幾好笑

睇完好撚驚
聽晚止賺離場
應該插撚硬

見個位手足咁好心提醒我地，嗱，我成本價賣1股俾你，有錢齊齊搵留to

我睇左好多個post 其實amc bb買正股sh係唔怕
係call可能驚磨到變廢紙
利申 聽日想入call

師兄 我發夢150

我就唔敢買CALL, 只係敢買正股

又黎唱淡，冇目的，笑死人

又要同人嘈 又要無貨 又要酸

又黎博屌

搵人答我呀

27 號星期三， 咁又點解27/7 賣完股份28號美帝又對我地駛橫手？ 我哋條命賤d呀， 我地好恰d呀屌你老母閪

SH to the moon

sh

不過睇下sec filing先

下星期初如果仲係$13左右入唔入得過有冇巴打差唔多價位入

我13.5

大把人價位高過你

其實你有冇睇清楚個post上面段YouTube片呀
佢賣晒㗎啦啲股票已經 唔係到星期一先走來賣呀

$22山頂有無人呢？

$12.69
高位果啲不妨溝

1400@19.6

放心，下星期開始係2字頭

Set現價係咪冇咩可能盤前入到

5x 係5倍 ching...

5倍差唔多啦， 睇當時gme 走勢一個星期都係20幾磨到60蚊左右

呢到有冇兄弟係用孖展買？可唔可以舉下手令我知道自己並唔係孤單

巴打唔溝？

自己錢，自己決定

仲之一句講哂AMC唔會SS但會跟住GME上,咩價放就自己決定

支牛同連登都平行世界
個邊叫緊1000 連登50都驚

如真係驚咪轉番去gme

SH to the moon
呢隻啱啱先開始

我都覺得係， 美帝要消滅佢都要一段時間

山頂一樣好凍

美帝都叫緊1000 唔明點解連登30都驚

咁淆就離場啦

連登係20都驚

15蚊就走了
我是香港人、我好撚淆

未怕過，係上面等大家。

$9幫緊大家守

痴線

啲語句好熟口面

無知一問，short volume ratio 同 short interest 係咪一樣？？？？？

我Reddit 問咗好似真係得28%

er...27號既事黎 同埋當日都有新聞講左架喇...

揼下石仔即

冇信心既，星期一放左佢
始終股市有升有跌，唔好同佢講感情

其實amc都有佢本身價值
如果大家唔係太高入，或者有溝下貨
其實真係唔洗咁驚

當年大眾搶5.8%都推左上1000
都唔知咁驚黎仲乜， 如要死既星期四晚6蚊已死， 仲比機會你13.2 諗走唔走？有冇攪笑左d

都係解釋唔到點解星期四唔一野整死我地同gme, 咁大家而家咪唔駛咁多嗲囉

都係果句， 經歷過星期四晚既未走已好堅定， 冇30， 50以上真係唔會諗。冇買既就自己諗下想唔想加入， 驚就唔好買股票， 乖乖地努力返工搵錢

師兄

都係個句 咁驚就唔好跟人買股票啦

新手一問
想問佢地要幾時前平倉？

美帝其實可以唔爭在星期五都停埋唔比你買，就咁Ai keep 住6-7蚊完， 咁點解唔敢做呢？

5 - 6日

咪以為老散真係夠推高個價啦 大戶合流推架

咁大貪
SH到$100放晒算啦

set左500

屌，我都係，但夢到100 only

孖展買有咩問題？
又唔會大跌 利息都係幾蚊1日姐

屌，真係唔睇得連登
好撚多淡友

咁平息架？唔使保證金？

呢度平衡時空

所以有時對住呢班友真係好撚攰， 第一日出黎買咩， 炒細價股就係咁架啦， 只要唔好借錢買就得。大家成年人自己諗啦

我都係夢到100

升到100都當執到

希望下星期上到，之後再爆上去，大家贏多啲

其實有100尾經好好
不過佢升既時候唔排除中途有人加入又令到佢升
好多外在因素
等呢個星期啦

現價點都係抵
GME 手足打爆左大鱷之後就會過嚟
到時全部幾千萬幾千萬咁買

轉去GME喇 晒9氣

咁點解要合流推高？ 唔好只求鳩其寫一句， 比d論點黎

祝大家夢想成真
SH!

如有3百幾蚊本既可以轉會既， 冇所謂

嗰邊所有人已經埋位
SH 已經夠贏
其他人梗係呢邊埋伏定先

美股我唔太熟， 港女大上大落成日有啦。 保利協鑫同五菱呢兩個星期由高位跌落去， 2，3成好正常， 就算大隻d中芯， 移卡都試過一日由高位跌超過2，3成。都唔明d人驚咩

所有投資都涉及風險，星期四一話禁售就直插，呢啲嘢預計唔到，買自己可承受嘅量SH，祝我哋大家下星期一齊美夢成真

都好既， 最驚佢地都唱好， 當佢地係燈就得， 總之愈多人唱淡， 隻野總有d野既

咪就係咁， 買自己承受既量sh 就得

盤前唔知會升到幾多

想入場玩

聽日仲有入場既機會

盤前或者會跌
利伸高位500股

聽日盤前信唔信有一兩秒係$30

大眾係因為自己有成70幾%股權再加埋政府有20%

就係前幾曰佢用啲股嚟質低個價，啲股比啲人買晒啦
去11：22 睇下啦，越低價越賣得多

佢諗住夾埋robinhood唔比你哋啲人買同質低佢就可以㩒低過9蚊

星期六日我都無睇過po太煩班友 係咁叫放放放 外國全部都SH 啲淡友貼個倉黎睇睇先

個人認為星期六日冇消息已經係一個好好嘅消息嚟

我set咗200
師兄要有信心！！

師兄啱
攞筆錢出黎唔係借嘅
最多咪跌一半
要贏就要有風險架喇

連登仔大多數買咪一萬幾千美金，當過咗次澳門囉

係
上星期五d師兄淨係set到65
講真不如唔好set

過澳門會輸晒
正股唔通變0咩屌

係 所以個晚冇set 直接瞓覺算

唔好成日係連登吹淡 外國個邊已經準備amc to the moon 啦

呢位學生哥巴打一鋪清袋，就係去做淡

但咁撚有錢， 牛牛牛可似比佢孖成50萬

邊位巴打信連登仔 睇淡

負成本，瞓喺度都贏，SH到完場

好彩佢唔係做空gme

牛牛榜第5名

半年前已經31%

firstrade default 左會借出股票，改要email 俾佢4，5日
點算好？

盡要有依啲人 低位沽 高位要平倉做燃料幫手推上

總

屌 想放埋港股入場玩 港股輸撚左好多

其實重點係hold唔hold得住

借出=放唔到?

自從玩左美股都無乜睇港股了

都係得返三隻咋

推推

18.5入既點算

有冇人會同我一樣
聽日開市低過成本價就掃
高過就SH

12@100

開你老母 唔撚會入

無人逼你入 關我老母咩事？
屌你老母 屌你個女 遲下屌埋你孫女

剩係依個POST都0貢獻一黎就想開TG等自己食殘廢餐收料
屌我老母果啲你一世都做唔到 破產可能會快啲

其實係到傾都好多巴打解答

認真講，大家覺得AMC下星期會唔會上到50？

佢話有機上到35

Call

放哂港股玩amc

All in

可以參考下

都係GME最穩不過未必有低位入

大家覺得amc會如何
我今日想入但唔知佢會唔會好似gme咁上
利申新手

50睇星期幾

all in

你覺得呢

美國在線券商Robinhood更新了股票買入限制，其中將AMC院線的買入股數限制至10股、遊戲驛站1股、高斯電子2股、諾基亞2000股。

AMC仲可以買10股
反而高斯得2股

入咩都預total loss啦

諗緊入GME定AMC好 同埋咩價入

重覆一次 gme又好 amc又好 bb nok 都好
用小注預toal loss既心理去買
如果唔係新入場既心臟唔夠勁 好易飛2棍就蝕住走

記住係用一筆輸哂都唔會點既錢買
買左就當買左衫褲鞋咁用左

你就會有一粒運動員心臟

Chamath 加持驚hi咩SH

AMC 撚 你今晚同我醒醒定定
下晝補多幾倉先

依個邊位咁把炮

其實好難估 主要睇空軍想繼續食息定係埋單
亦都要睇下今日係咪仲有資金可以幫手推爆AMC

穿$10即刻再入

早兩日$6唔入？

買到先得嫁

amc🚀🚀🚀

今日有2字頭都收貨

點會再見到10蚊

用盈利嘅錢買就會有運動員心臟

我AMC暴升賣咗一半買GME，GME繼續升又賣一半買BB

AMC 平KOSS 5倍, 差唔多啦
13 VS 64

所以佢跌到0我都無感覺
因為真係盈利

入啦唔洗怕

我自己覺得今日唔係升到好離譜既都仲入得過，睇起碼升到星期四

屌佢老母
憑咩唔俾人買？
唔係孖展、用自己現金都唔俾入？
如果係咁就del得app喇

除左出術之外仲有咩招

2蚊

唔係咁益韭菜呀

$2.8usd
算唔算2字頭

目標咁低點得
繼續Hold 佢老味

今晚30啦
星期三50

星期四$200

想10蚊入
有冇可能

Mo

駁唔到
利申 sh

月尾1000

祈求麵神唔好出嚟

2.8啦

好想快d開市

抖足精神再同佢死過

低過成本14.7就掃，手持1000股

盤前應該會升好想搵位加入

3000股sh到底

重買AMC 萬達 點心

而家沽空率好似好低

no ff

to the moon

Set 50買入應該買到

今晚一開爆上50先（hold！）
之後再pull back（加倉！）
堅持到星期四

3點歐盤開

我之前隻appl 真係咁 坐足2個月 一直磨 頂唔順諗住放黎轉買其他擺 點知放完一兩日即升 心入埋爆哂操

3:00pm-3:00am長時間過返工

日頭港股 晚上美股
而家仲要睇埋歐盤

爆撚左半面暗瘡 屌

有冇訓過

SH!

16.5 SH SH
等大家接我返家鄉

歐盤升緊4x%

有冇歐盤link

今日射左波
渣梗信念SH

hold 緊三粒

19.5 USD 歐盤

屌 我都生左勁大粒，就黎變黑色果d

16.5 EUR

Link??

今日之後唔會見到20樓下啦

我覺得會唔會太樂觀

歐盤LINK:

實時15.3 歐元=18.5 USD

反而咁樣有啲驚..

俾定心理準備大家
今晚肯定會嘗試插落
上星期五OPTION到期
以班仆街吸血鬼唔認輸既心態
一定係找數限期前盡可能壓價

一個二個同我收聲
唔好同我講驚呢樣驚嗰樣
買左就等升 無買同我收皮死出去

升又驚
跌又驚

咪就係
升又話會唔會太樂觀
跌又話唔似gme乜乜柒柒
總之一律sh啦屌

除非空軍圍爐，如果唔係一定搶到仆街，跟住個價就上梗．班老散真係人多勢眾，美國果邊都好多癲佬當佢好似手遊咁課金．

鬼佬話 your money , your decision

仲要今次係全世界散戶一齊搶 所以都樂觀嘅

上次大跌 因為多日有無得升返

GME 20蚊嘅時候都好多人咁講

Gme amc

大家今晚坐穩

歐元黎？

YES

咁而家先入場點睇

Buy that you can afford, from Reddit
預左筆錢無既心態去買

個人認為20蚊前都可以任入

我係睇

多個網俾大家揀黎睇

就算而家買真係蟹咗 都可以等疫情完回升嘅 20蚊前應該都可以

我唔撚咩柒野期權咩夾爆
剩係知amc基本面都值20

點解咁有信心會回升
不過我都想今晚買少少去玩下

你諗吓
GME嗰邊啲手足贏咗之後
啲錢會去咗邊啲股票
而家買定就啱

或者覺得gme貴而又想參與音樂椅遊戲開始

我之前Nio都係咁，十幾蚊嗰時磨到懷疑人生，放完就一路升到60蚊

其實磨先好，儲藏緊爆炸力

19蚊貨 想溝

果時gme 70蚊都覺得貴

嗰時仲係新手，又心急又唔識

記住升到廿蚊都咪咁易放呀
佢氹大家嘅貨咋
揸多一星期咪比人睇死

你地唔會個個20蚊賣呀??

第1日爆升25蚊 而家賣咁傻仔

連登仔 口裡說不 身體卻很誠實

SH to the moon
$100 gogogo

25蚊個日唔賣，棍到7蚊唔賣，20蚊賣，會唔會咁on9

坐到6.5都唔走
20蚊就爭住放
好似啲廢中廢老boomer坐十年貨賺幾%咁

大把股磨幾年都未爆炸

6蚊

20蚊想我賣貨 唔好傻啦!!!!

至少$100先賣

咪係，有咩風浪未見過

nvda儲咗大半年 爆未

都係果句 想玩得開心
Sh得唔驚 拎成本 take profit 先係最好

歐盤其實同美股有冇關係

可以想像成玩港股睇adr 囉 參考下好喇

參考性質真係

大半年好短時間，你留意下橫行爆升既股票，妹左幾耐，好多都1年以上，而且nvda 咁大隻，大芋setup都要時間，最重要既係，而家全世界既消息都係個2-3隻邊有人走去炒其他股票

真點槓桿

好緊張

睇連登真係灰 個個aim 1倍 sh to the moon la

大戶拎大股去救倉
我諗件事未完都要仲跌下先

一個月之後等退休

真係難得機會竟然aim 20蚊放 cls

大家坐穩未

想問下 我本身持有緊100股AMC
流傳話依家只可以買10股
係真定假 想加倉

你一陣買下咪知

前幾日25唔賣 宜家aim 20

100 GOGOGO

ready

準備好未

1000 gogogo

盤前一爆到17.5

屌老母, D人走貨

壓住$16

人踩人事件正式開始

唔撚係咁低都走貨呀？

走鬼呀

跌得咁撚快

上返16

傻撚左 人踩人 17都走唉 目標高啲都唔撚得既

咪係 比啲骨氣得唔得

盤前已經咁樣

上星期25唔走依家16走

有無師兄知牛牛有無限買？
我見我依家現金落盤寫可以買到300幾股

開波！

玩唔起就唔好買啦

無限到 你可以買到 加左倉

啲on9淆到 今晚盤後30 班友條唔好喊

嫦娥等我啊

各位我收工啦
可以mon住揾位加啦

升返哂 成班傻散

上返個20嚟睇吓先啦！！！

Sofi無盤前好撚慘

震走啲傻閪散戶
唔想做傻閪就sh啦

又跌

又插。。。攞去放定期算啦

好多傻仔唔SH 見到升少少就放 博老麥加大

跌嗰少少就話插

20未

拎個倉出黎先啦傻閪
叫你拎啊 仲唔拎？一味講講講

心諗16.X叫插

升返哂哂

插乜春?
個班一定放鳩咗，依家好傷心

14入有賺

記得上星期跌到7蚊
有個巴打話蝕左幾皮放晒

你係咪$100同我收晒貨HKD3,585,150，係我咪貼倉

chok到，想搵位加多50／100

寧願放都唔Sh 唔知咩諗法

好想bin佢屍

執石仔不如唔好買

直上$100

貼就貼啦咁多野講
就算我話係你都唔撚信啦

又黎啦

我22蚊跌到7蚊都未出聲

一味話插係到放負唱淡
貼個倉先出聲啦

係囉插啦 你快啲放啦

今日100 聽日200 後日500

上17先啦

我信你，係買出聲啦

笑撚死 升左廿幾%喺到話插

我買啊 放出黎

GME

上次有個reddit post講 amc總股數幾多
比人short左幾多 所以係7x%
有無人有 or 記得？

78

話咗一齊sh嫁啦

日日都有好多呢啲人話插到仆晒街 好驚

幾時交收？

條友根本冇貨

放出黎 $100

辛苦左自己個人同個心咁耐 dklmch點都要執多啲

升緊都驚揸cash囉on9仔

唔明點解佢唔直接貼個倉出嚟

放左$100，去對盤啦

刀仔鋸大樹
散戶今鋪食硬你華爾街班仆街！

五毛唔識改圖

佢揸cash又會驚俾人偷
明明之前已經跌到$6 都仲係大把人冇走 究竟要驚啲咩

你係盲定選擇性失明

而家係咪限買?

We aim 100

Sorry 1000

唔係得robonhood限咩

反而禁買嗰日落到六蚊溝咗好多

上邊收晒皮啦？今日撚下連登仔好睇過盤前

慢慢升啦洗走冇信念嘅先

岩岩ib 入到，補左20 股搏齊頭

真 好似GＭE初期成班 Paper hand

你買得到$6?

🚀🚀🚀

換走班唔SH既人都好
但同時會比大鱷買到
希望外國人買多啲

笑你on9個句無覆到你
揸cash啦傻仔

你又無睇圖呀？

係咁跌呀血本無歸呀

唔要做人啦世界好危險

記唔記得short左幾多股？

有貨又點？跌少少驚閪咁
學乜人買股票

保守目標價150

咁危險佢仲學人買股票 咁叻叻

好想知賣果班人咩心態

我講跌，幾時講個"驚"字呀？幾時輪到我驚，我均價$3.14

升到50未？

知你反寸好成功，引到人叫你曬倉曬命
唔影響我笑你on9仔㗎

Dklm 跌咩鳩呀 邊鳩個賣呀

而家其實係咪唔俾買，所以升唔到🙈🙈🙈

證明你仲有少少勇氣，好過其他潛撚晒水

今晚加多50股

梗係冇 七個幾入 溝到 十蚊成本

我溝到$13.556

你新黎？ 冇100%升幅已經係插

驚乜鬼，SH la

Showed睇緊買咩新手袋好

有無人諗住今日買多百股？

13.32未驚過
插落去再溝

其實想再入多少少再溝

13蚊買左5張
唔理佢
升到50先叫我

依家個沽空率係幾多

1.一早講左未必今日大升跌
2.依家仲係盤前大把人冇得玩

3. 知幾時升仲洗MON住咩

pin啦 真係燥架

同埋要開市先可以平倉

食個飯2230睇戲好過

男人之證

有咩推介

i mean 2230先睇住個市
依家放鬆下

我意思係有咩戲好睇

我都有 笑撚死

比人ban果隻齊晒

得幾股玩下

睇唔睇到有幾多股未平倉

已經開始睇到冇咩feel，$50叫我

不如$500先叫你
驚你唔夠時間抖下

用支牛仲聲大大

16.5入好似危危地

一陣都20啦

屌你 真膠

大把手足20樓上啦

危乜撚,個個等緊上100,你16都驚咁買黎做乜尻

會SH嘅

咁都危, 早幾日可能跳左樓

12.8等緊100

平倉要幾點?

🚀🚀

尻UP
$17~$18開
$20~$22收
盤後$25

唔係盤中要平倉咩

AMC得個幾十%,一直都唔預有SS

新手一問
我頭先2點幾盤後掛13蚊買
如果開市16 係咪要等佢13蚊先會成功入到貨？

可能調返轉

咁都要搵啲嘢做吓分散注意力

咁梗係

唔該你 岩岩玩股 買2股支持下大家

盤前跌到$13唔係即入?

如果佢早排16買完 跌到落7 可能就係放左既個批人黎

果時已經完左交易盤後黎...要等今日盤前/盤中跌到13咪買到

GOOD, 量力而為

Support
輸哂當交學費

都唔該你 完全了解明白

...你都係買好小小小小好啦
當玩熟個遊戲先

GME盤前好似危危乎咁 會唔會拖累AMC㗎？

都話要擺幾日，咁緊張做乜

唔覺GME好危如果大家都SH，咁平穩都好正常

兩邊 sh 啦

GME盤前好好喎,VOL細到仆街,代表大家真係SH緊,得返D電腦單

有條友掛左71.34k@16.13賣盤
唔知係咪用黎壓住個價

個個都sh,但有咩利好因素升到100？
新手請指教

佢上次有冇入到GME?

世界人民大團結

15.8再入

屌 姐係9up啦 我話入1億美金 不過IB唔比我交易

Me?定問果個 我仲hold緊倉

問果個 sor我引錯

係邊到可以睇沽空率

大家唔好比佢呃貨

8點鐘終於開始郁

好Chok

向上郁了
SH💎🤚

而家好唔好賣amc轉gme？

我轉左了
AMC覺得有危險，得2X%

15.4 入咗25股 支持下

why amc 危險? 宜加仲2X%

一大堆上星期5到期D OPTION要平倉

仲未平倉？

AMC?

今個星期有好多14 15 put

睇陣netflix先

星期五最後係13 bro

路過

邊到睇到

老老柒柒 其實無
可能喺呢個po唔啱聽 我會話一半係momentum/市場情緒 一半係信仰 加少少數據
3-40$會係合理啲嘅range
不過最後都係嗰句 想玩就搵個自己承受到嘅份量黎揸 股票邊有包生仔

上個星期五係到期 1-2日平倉

兩邊應該都ss 唔到 炒熱度

我都覺得到1000可能性唔大
但咁多人炒極都壓喺10幾就唔合理
SH 睇佢壓得幾耐

今晚睇好戲

大家揸實d貨

sor錯手負皮左

佢唔平會點？

一路食息,頂唔得耐

btw點解今時今日仲有未唔知玩咩就衝入黎

祝大家贏多啲

揸緊呀大家

個個POST都係果D問題

SH到$100

小心呃貨呀

其實大家見到人入黎問秒經問題
好聲好氣啲答啦 都係C&P啫
多個人覺得值得買 我地都有著數

開市應該好精彩

升定跌？

冇人知

應該amc開始有d料到

Gme 跌梗

盤前都要呃貨

9up亂估不負責

大戶見到gme咁樣
melvin蝕撚到仆街 或者話已經係唔洗橫手搞唔掂既地步
會揀早啲止蝕左amc啲短倉
好過amc都俾人炒到過100先黎止蝕

諗諗下都係唔換gme今晚amc先係主場，睇定d先

岩岩用牛牛睇
無端端係咁亂跳價

嘩 岩岩咩料

哇 嚇Q死

我睇下我有冇理解錯姐 但係點知係沽空機構沽定散户沽？

咩事?冇睇到

原來差多人睇到以為自己問題
跳到 神閃

睇下成交 得番一條線

係,笑死

原來有人都係咁 我以為app壞左

岩岩亂跳個陣既Vol，怪怪地

有大手買入？

定啲黎

gme紅 amc綠

PLTR都有喎

koss?

原來好多都有

從常理去諗
冇事冇幹冷門股票一隻
邊有可能散戶咁齊心咁集中沽一隻股沽過50%流通量

扯得好勁

仆街FT駁單

支牛你地買唔買到貨?

上返16啦

$500駁回

盤前升上$17

上20 啦唔該，依個要求唔過份啦
sofi set 唔到100

代表trader去左amc到

醒醒定定！

戴好安全帶
🚀🚀🚀

醒醒定定啊屌你

啱啱睇埋koss都有大棍沽
如果唔係system問題即係有舊錢轉左去玩amc?

坐定定啦🚀🚀

大家坐定

我都見到 原本枝棍紅色變咗綠色 仲要長好撚多

KOSS 同 GME 同一時間都有棍係大沽
得GME唔係

其實如果價位唔係改變好多
紅同綠分別不大

滅世棍打落去
跟住妹返上去

大爆升！

Strong hold

我估係
因為amc仲有空間short
二月仲有量單short 上返80%完全係冇問題
所以AMC係long fight黎
System唔會有問題，除非佢地玩到咁大
今個星期推斷20-25，星期會有ss

利申：個人意見，勿跟

星期會有ss?

你要知道其實散戶作用係30%左右
真實係大戶打大戶，賣空打買空
但當然，我地SH會令大戶有相信谷爆佢

呢隻玩音樂椅多 小心小心

buckle up

來料 美軍展示吓威力先

直衝上去啦

20蚊樓下唔會再買到

大莊控緊GME唔得閒理AMC

amc仲升得多過gme

SH啦 零諗
掛1000單 訓教

跌咪跌囉， 咁驚就真係算吧， 早d訓聽朝返工精神d

明明大家經歷過星期四晚， 都可以仲係驚同問埋d白痴問題， 講d低能野

驚咪高位放
低位接番囉

咪係囉， 好平常咋， 都唔明驚咩

呢D先最危險.....好多就係咁HI野

會成本高左

反正呢幾日開市都有一棍
盤前放開盤接揼下石仔幾過癮

睇番gme 軌跡， 人地都要2個星期左右去煲， 當中一定有升跌。 好正常

街外錢齊齊搵

起碼鎖左PROFIT先啦
真係衰都冇咁傷

個人認為

大家準備好未？
準備坐火箭沖上月球 🚀🚀🚀

SH啦, 唔諗咁多了

PUSH IT

上呀

是咪所有人都set 1000?

sh till 1000!!!!

有無人同我一樣 今日好興奮緊張 而家好撚眼瞓
唔想mon 聽朝先check

我估一開會升斷幾次，之後大棍呃貨

點解?
假設15入100股,17放
即係成本1500變1700
跌返15再入
假設唔計手續費
1700,15係買到113股
就算計埋手續費,支牛來回都係4.X

當然如果你話15接返之後再跌
咁係會蝕多左,但要再跌勁多先係
但唔好唔記得本身都多左200落袋
如果一直冇放,15升到17再跌返15
直頭賺都冇賺過
再跌低過15都係蝕錢

點訓得著...
等左2日冇得睇

我之前成日咁玩, 好快就會HI野, 可能我眼光差

我成日好驚瞓醒大升或者大跌明明就算唔瞓都係sh

跌咪入貨囉

一定驚架咩😂😂😂😂正傻西

只係想見證下

咁如果繼續升呢

上到20未

所有野都係幻想, 現實係好快輸突

真
升定跌都SH
唔知睇黎做咩

大戶散戶一齊煲

所以我都冇咁玩
因為除左眼光都好睇運氣
我上星期二盤前開始買
(上日收市4.X,我買果日盤前已經10.X,跟住兩個鐘後直上25.8)
到今日都冇放過,冇做過T
講真25冇放都有d後悔既
但邊個會估到之後會跌返咁多
同埋講好左sh

btw,我係唔明點解佢會覺得成本高左

上左$17

我20蚊貨
山頂凍左幾日
睇今晚

15>17
多咗$2
再跌去15
15>17
多咗$2加原本加$2
=$4
重覆十次
已經多咗$40
點會冇賺過

都估到會插

一開市就崩

又想呃貨？

我會覺人地質低個價你去接番盤
都係SH番即

唔算啦 ,跌左$1姐

AMC 如果上到18
我平手走左去
等大棍吽落再入番好唔好
定團結集氣SH

插乜 $1

晚晚睇搞唔掂

1蚊都叫插

成交額多過GME

標準答案 : GME SH梗

dllm broker 死ser

GME 好多沽

衝啦

🚀🚀🚀
🚀🚀🚀
🚀🚀🚀

衝呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

盤中即係12點?

到AMC發威啦

你唔好問住先啦

好多大單入

依家已經係

好耐冇見過$17

破17！！！

Panic buy

冇盤睇， vol 點

好多沽 17 九千股都有

有冇人有錢入？

六成幾都係買盤但都唔肯上，姐係點？

過17 應該就飛

換手率

入咗1000股

72%?

跌緊喎，師兄！50倍？

我估好難再有滅世棍個個都搶貨
最多升少少急跌少少引人放

Rich

等埋我先飛啊，d錢未過到入firstrade

17蚊難上到呢

明明好多入手,上到都HOLD唔到

估唔到反而GME跌,明明個邊先主力

係咪有人壓住左

痴線比人㩒到15

如成晚hold 住15，6蚊都冇壞

算好啦
你睇下KOSS

係喎 超大阻力 定不停滅世棍緊

守到16蚊位先算啦

頂撚住16

我都有睇， 好癲

我有個FD盤前70蚊入左

跌到熔斷左